[轉貼]［考眼力］印尼口罩多假野係人都知，咁邊盒係真？

［考眼力］印尼口罩多假野係人都知，咁邊盒係真？

2盒onemed headloop

利申：唔是我買

我係真的

新舊包裝姐 可能

不過印尼罩都係唔屌

無astm 嗰d認証送比我都唔想用

假的

上真下假

印印啲野劉過劉華

屋企有盒 冇晒其他嘅話都要焗用

兩盒都係假